傾吓偈ಠ_ಠ

請用不推文回覆。

？

傾咩

你做緊咩？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔知 心事重重

Hi

可唔可以用不推文

你好。。 唉

例如？ 冇topic我唔知講咩好

用左呀

早d訓

原來有用 對唔住 自鳩一打

人類好犯賤

用魔法打鳩你先

風繼續吹

的確 以前嘅我都係 但痛醒左之後就知道對自己好好重要 自己唔愛自己嘅話 人哋更加唔會愛自己

老肩做咩改名？

好耐冇見你( ´▽｀)

我唔值得

善用不推文回覆
我係戇鳩仔;(

橙仔 呢排典

冇人個唔值得架 個個人都有優點架麻

我無優點 得缺點

以前我都係咁諗 但當識到班對自己唔錯嘅Frd之後 個人又開心番 覺得要對自己好啲 自卑嘅話都有機會係身邊嘅人搞到你對自己冇信心

點解你可以咁有正能量

因為識左個好正能量嘅人 搞到我都正能量左好多 同埋可以試吓轉變下環境 我今年環境唔同左 對嘅人又唔同左 人都開心左

Ps 以前抑鬱過

打機

好耐冇見

我個心 好似有個空洞 一直想搵嘢填補 但搵唔到 其實好唔開心好失落好迷惘 但無人可以講 只可以靜靜哋咁聽歌坐車散心 我唔知我唔知我唔知 究竟我想點 好撚負 打開手機無人可以搵 應該係話 已經知道同人講係無用 用晒啲假嚟返工 只係想呃自己好忙 無時間靜 但其實好空虛 不過算啦 我過多一陣就會無事 好似係 是旦啦由佢

死咗

真好

無嘢值得開心

不過還好吧 未死得 夜喇收皮啦 瞓嚕掰

呢一刻你係咁諗 雖然我唔知你起因係乜嘢 但時間會將一切化淡 以前我鐘意將所有嘢都收收埋埋 但之後發現同人講下會開心啲 雖然唔係話有咩好嘅Suggestions 但講一次好似唔開心嘅情緒又少左啲 成日迫自己好忙其實都係呃自己 停低左落黎之後自己都會好痛苦 唯有時間同埋慢慢諗通下先係真正可以解決到問題嘅方法 加油呀！

你想打？想咪打

你同浮雲真毒現實識唔識？

今年又係lonely lonely Christmas

仲傾唔傾

做咩唔開心呀

覺得自己好廢

why ah

浪費咗成日冇做到啲咩

dayoff?

屌佢肩狗 我唔識佢

cut sem

唔洗溫書?

( ͡◑ ͜ʖ ͡◑)( ͡◑ ͜ʖ ͡◑)( ͡◑ ͜ʖ ͡◑)

online 考完 依家打緊essay

天日起身打啦

聽日又驚自己嘥咗成日

早啲訓早啲起身食個牙活早餐
食飽飽再開工

啊活早餐真係好好食
身邊冇咩藍店嘅食堂

呢邊一樣無咩藍但黃店好遠
琴日單丁食間日本野都要等3張檯
前日去黃野飲舗 一杯要等9個字

牙活炒蛋世界第一

打錯字 我訓了

我最近嗰間黃店要行半個鐘
大快活要行四個字

清附近有咩食

你哋傾住先 我老啦要瞓 聽日要返工
見到大家都有用不推文就好 一陣唔小心推上熱門就Shit

真 割咗蓆

浮狗話我太毒唔同我做朋友

得意包 大家樂 酒樓一間 ok 百佳
其他都係啲本土藍店 聽過佢哋屌手足
藍到發黑

mk肩 日日睇旺角直播都見到佢

Good night 肩肩

單身又如何 我不知幾鐘意單身

ʕ •ᴥ•ʔ 你好

死囉 我J蹤咗你 但你改咗名 我唔記得咗

唔好，可能又改

好耐之前就J蹤咗 但唔記得咗你邊個

喺tg約過你打麻省

可愛小？

你叫我x婆